有時間睇花邊嘢，不如花5分鐘做選民登記？

📍26-55歲選民登記全線告急唔夠7成
📍廢老登記全部過七成
📍選民登記5月2號deadline
📍2020年7月25日前夠18歲可登記
📍21-25歲手足好叻仔有七成二登記

即上 hk2020.vote
選民登記5分鐘搞掂

#極速手動轉
#乖快手登記啦
#人哋種緊票啦

喂 得返5個時間 嘆夠抖夠 做左選民登記未？
未做就快撚手啦
轉自香港歷史 tg

兒登仔未夠18登咩記

推

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

仲有

Br夠一年，都可以入某功能組別

未有br嘅，盡快申請，開無限公司

唔係完左啦咩

新登記deadline係5月2號

br夠一年，某啲界別仲趕得切
新申請br，到出年夠一年，又可入某啲界別嘅選舉委員會分組票

push